花生足球個朱國華過咗身

R.I.P

咁突然…
rip

rip chu sir

咩事😨

前排先睇佢YouTube

再見豬sir

rip

朱sir .... rip

身體差.....
但真係走得好快

大中華膠 非禮女學生